{

    "5D":"",
    "Royal 5":"皇家5",
    "1kball 5D 1m":"1K球 5D 1米",
    "Lucky Pick5":"幸运抽奖5",
    "1kball 1min":"1千球 1分钟",
    "Speedy 5D 1min":"快速5天1分钟",
    "Speedy 5D 3mins":"快速5D 3分钟",
    "5D Board Games 1min":"5D 棋盘游戏 1分钟",
    "5d Fantan 1min":"5天 番摊 1分钟",
    "Chappo 5D":"Chappo 5D",
    "Chairman":"主席",
    "Queenpk5":"皇后pk5",
    "PK10":"PK10",
    "Royal 10":"皇家10号",
    "Speedy PK10 1.5min":"快速PK10 1.5分钟",
    "Lucky PK10 3m":"幸运 PK10 3m",
    "Pk10 Board Game 1min":"Pk10 棋盘游戏 1分钟",
    "Pk10 Fantan1min":"Pk10 番摊1分钟",
    "Chappo PK10":"查波PK10",
    "FAST3":"快速3",
    "Fast 3 1min":"快3 1分钟",
    "Speedy Fast 3 1.5mins":"快速 3 1.5分钟",
    "Lucky Fast 3 3mins":"幸运快3 3分钟",
    "Fast 3 BoardGame 1min":"快速 3 棋盘游戏 1分钟",
    "Fast3 Fantan1min":"快3番摊1分钟",
    "Fast 3 chappo 20sec":"快 3 chappo 20秒",
    "RandyFAST3":"兰迪FAST3",
    "Max Fast 3":"最大速度 3",
    "MikeFast3":"麦克法斯特3",
    "PIFast3":"PIFast3",
    "RoodevFast3":"罗德夫Fast3",
    "3D":"3D",
    "Lucky 3D":"幸运 3D",
    "Hanoi 3D":"河内 3D",
    "Max 3D":"最大3D",
    "11X5":"",
    "Lucky 11x5 (5min)":"幸运 11x5（5 分钟）",
    "11x5 Board Game (1min)":"11x5 棋盘游戏（1 分钟）",
    "11x5 Quick 1min":"11x5 快速 1分钟",
    "11x5 Board Game (20secs)":"11x5 棋盘游戏（20 秒）",
    "Tencent 11x5":"腾讯11x5",
    "Mark6":"马克6",
    "Mark 6 5mins":"标记 6 5分钟",
    "Mark 6 Board Game 1min":"Mark 6 棋盘游戏 1分钟",
    "Mark6 Fantan1min":"Mark6 Fantan1分钟",
    "Mark6 Fantan20sec":"Mark6 番摊20秒",
    "Mark 6 Board Game 20secs":"Mark 6 棋盘游戏 20 秒",
    "Happy8":"快乐8",
    "Rapid Happy 8":"快速快乐8",
    "Happy8 Board Game 1min":"Happy8 棋盘游戏 1分钟",
    "Happy8 Fantan1min":"Happy8 Fantan1分钟",
    "Happy8 Board Game 20secs":"Happy8 棋盘游戏 20 秒",
    "Happy8 Fantan20secs":"Happy8 Fantan20秒",
    "":"",
  
   "An unexpected error occurred": "发生了意外错误",
    "Dragon Saved successfully": "龙已成功保存",
    "Single Hop Saved successfully": "单跳已成功保存",
    "Two By Two Saved successfully": "二乘二已成功保存",
    "Two By One Saved successfully": "二乘一已成功保存",
    "Row CONSEC Saved successfully": "行连续已成功保存",
    "Simply 3 Saved successfully": "简单3已成功保存",
    "CONSEC. Saved successfully": "连续已成功保存",
    "Jump Saved successfully": "跳跃已成功保存",
    "Removed successfully": "已成功删除",
    "Saved successfully": "已成功保存",
    "All games added": "所有游戏已添加",
    "All games cleared": "所有游戏已清除",
    "Trend Loading": "趋势加载中",

"Next Draw": "下一期开奖",
    "Big/Small": "大/小",
    "S": "小",
    "B": "大",
    "Big": "大",
    "Small": "小",
    "Dragon": "龙",
    "Bet confirm": "投注确认",
    "Enter Amount": "输入金额",
    "Total": "总计",
    "Ball:ballance": "球:余额",
    "Profit": "利润",
    "3rd Big/Small": "第三大/小",
    "Track Bet": "追号投注",
    "Time Remaining": "剩余时间",
    "No": "编号",
    "Type": "类型",
    "Betting Content": "投注内容",
    "Number of Bets": "注数",
    "Units": "单位",
    "Bet Amount": "投注金额",
    "Current": "当前",
    "Track No.": "追号编号",
    "Multiple": "倍数",
    "Estimate Draw Time": "预计开奖时间",
    "Balance:": "余额:",
    "Total Track:": "总追号:",
    "Total:": "总计:",
    "Bet(s": "投注(",
    "Total Amount:": "总金额:",
    "Confirm Track": "确认追号",
    "Stop If Not Win": "未中奖停止",
    "Cancel": "取消",
    "Track confirm": "追号确认",
    "Draw": "开奖",
    "Detail": "详情",
    "Track Confirm": "追号确认",
    "Track Failed": "追号失败",
    "Close": "关闭",
    "First Mult.": "首倍",
    "First Draw": "首期开奖",
    "Track Draw": "追号开奖",
    "draw(s) (Maximum Track 120 Draws)": "期 (最多追号120期)",
    "draw(s)Mult.X": "期倍数X",
    "Every": "每",
    "Current": "当前",
    "Stop If Win": "中奖停止",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":"",
    "":""
}